(慎入) 四川瀘州一中學生遭霸凌死亡家屬政府各執一詞

0:09個到好不安... 雖然係支那.. 但我都希望佢RIP...

近年來，中國中小學學生遭霸凌事件日益嚴重，並在網絡上引起很大關注。四川瀘州太伏中學一名14歲中學生，日前被發現在學校附近死亡，當地官方稱是跳樓身亡；而死者家屬及不少當地居民則懷疑，孩子是因校園暴力遭人毆打身亡；雙方各執一詞。另一方面，當局派出大批警力維穩，4月2日晚還驅散了祭拜亡靈的民眾。

四川省瀘州市瀘縣太伏鎮太伏中學初二學生趙某，4月1日被發現陳屍於中學宿舍樓外的池塘邊，背部、腿部、手部上都有大片紅色淤痕。與此同時，一張微信聊天截圖在網上瘋傳，截圖上說，趙某的5名同班同學要他交出一萬元保護費，如果不拿，就會整死他。截圖上的消息還透露，死者身上有很多傷痕，校長和公安局的所長為隱瞞事實說是跳樓，不讓父母見孩子屍首，還把爺爺奶奶都給扣留了。另有網傳消息指，趙某此前就曾被5人威脅要交出保護費，他的爺爺奶奶得知此事後報了警，不過警方並未重視，最終導致悲劇發生。

好心寒
出生係鬼國真係可悲

四川人出哂名仆街

佢長大之後, 又咪一樣係仆街

支那人是沒有無辜的

竟然冇直接搶屍火化

死得好死得妙

睇錯凌遲

天作孽猶可違，自作孽不可活
大家甘願接受社會不公平，貪污作假嘅地方，咁就算你個仔俾人打死，都應該為咗顧全國家同黨嘅面子，接受幾皮嘢掩口費，當冇事發生啦 蝗係命殘㗎

😂

老實講句
就算比呢班死者家屬做官, 佢地一樣會欺壓市民

根本大陸人就無一個好人
只有「有權力的垠壞人」和「無權力的壞人」

大陸只不過係「有權力的壞人」去欺壓「無權力的壞人」

太伏鎮太伏中學

你還有黨啊

錯在生於支那

地獄鬼國個朵你估流架

擺明唔係跳樓

太伏中學

支那跳樓呢招由工廠妹 學生同高官都得既萬能key.

通常犯案既就精神病

支持四川獨立

有較詳細viedo

上次先斬撚完頭,支那根本就係一個大型青山用黎困住啲癲狗。

推

絲襪正